CSGO 平收Skin

平收Skin 想玩下
放市價既可以出返去
有意留Steam ID

BS Dlore 你開咩野價位